運動抗爭 睇書抗爭 飲水抗爭

做下運動 睇下書 飲下水 同抗爭既成敗係有關

可以改變香港 甚至係可以改變整個世界

引用我最鐘意既蝴蝶效應

蝴蝶效應係指初始條件既微小變化 將能帶動整個

系統長期同巨大既連鎖反應

幅圖展示既兩條軌跡（藍色、黃色各一）

兩條軌跡既起點x坐標上只係相差10^-5次方

開始時 兩條軌跡似乎是重合的

但係最終位置表明兩條軌跡 同終點不再重合

換言之 你今日細微既行為 例如推Twitter 食黃店

做Gym 甚至同你既朋友討論政治

都對12位手足 習近平 特朗普 林鄭 陳彥霖 香港

有舉足輕重嘅影響 呢個影響會係一年 甚至五年後體現

再分享多一樣嘢

2003年既伊拉克戰爭

美軍總共發射咗7200萬粒細口徑既子彈

而當年 訓練所使用既子彈數量係11億粒

同戰場上所使用既子彈數相差 係15倍

美國陸軍曾經統計過 2002年至2005年其間

一共使用咗60億粒嘅子彈 總共擊殺二萬名既敵軍

而每殺一個敵人 用既子彈數量係30萬粒

相反 香港既抗爭者願意投入幾多資源去準備打一場 屬於佢地自己本土 佢哋未來嘅戰爭？

please help me do that task

Twitter新戰線: #StopHKCensorship

入到去坐，咪大把時間睇書，操嘢
洗咩咁急

入到去先睇書操嘢 太遲了

但入面都係手足，唱友誼萬歲，同監獄風雲。

我哋面臨嘅係戰爭而唔係抗爭，用抗爭思維去應對戰爭只會得無力感。